冬天痾屎真係好撚痴線

下半身裸露 暖爐又冇得拎入去
個屎忽一坐落個凍咗十個鐘既廁所板到
凍撚到仆街

真係好撚凍
渣架

真係有咁凍咩

sor我屋企個廁所板有發熱管

D屎幾暖ga